{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72613&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄보보스호텔"
    },
    "text": "東灘ボボスホテルは江南駅およびビョンジョム駅からバスで移動でき、京釜高速道路の隣に位置しているため交通が非常に便利です。 全客室には75インチウルトラHDTVがあり、ネットフリックスとウェーブをホテルアカウントで視聴できる特別な特典を提供しています。 周辺には怒り作公園や隆健陵などの観光名所があり、チェックイン及びチェックアウト時間は日~木曜日は8時から3時までで、金~土曜日は8時から2時までです。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、喫煙可能な客室もありますが、禁煙室は除外されます。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供します。 中型乗用車2,000cc以下の車はホテル駐車場の機械式駐車場を利用でき、トラック、ワゴン車、SUV車はホテル地下駐車場を利用でき、計4台まで収容できます。 ホテル前の共用駐車場は0時から2時30分までの30分間無料で利用でき、その後は有料です。 客室ではネットフリックスとウェーブを視聴できるだけでなく、電子レンジの使用、荷物の保管、金庫の使用などの特典も提供されます。 ランドリーは6階に位置しており、24時間利用でき、客室では調理ができません。 未成年者は大人と一緒に同伴されない場合、出入りが制限され、これによる払い戻しはできません。 また、身分証明書がないか、学生証や携帯電話の写真で身分証明書を代替することはできません。 客室の割り当てはイメージと異なる場合があり、業者の物品破損や紛失時には業者の基準に従って弁償しなければなりません。 ペットと一緒に入室することはできず、客室内での調理や火気の使用は不可能であり、家族を除く3人以上の宿泊の場合は男女同室での宿泊は不可能です。 これらは火災予防のための措置です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボボスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ボボスホテルは江南駅およびビョンジョム駅からバスで移動でき、京釜高速道路の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルの全客室には75インチウルトラHDTVがあり、特別な特典としてネットフリックスとウェーブをホテルアカウントで視聴できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には怒り作公園や隆健陵などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインおよびチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインおよびチェックアウト時間は日~木曜日は8時から3時までで、金~土曜日は8時から2時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには喫煙可能な客室がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには喫煙可能な客室がありますが、禁煙室は除外されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテル駐車場には中型乗用車2,000cc以下の車は機械式駐車場を利用でき、トラック、ワゴン車、SUV車は地下駐車場を利用できます。また、ホテル前の共用駐車場は0時から2時30分までの30分間無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室で利用できる特典はありますか？",
            "answer": "ホテルの客室ではネットフリックスとウェーブを視聴できるだけでなく、電子レンジの使用、荷物の保管、金庫の使用などの特典も提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはランドリールームはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にはランドリールームがあり、24時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は大人と一緒に同伴されない場合、出入りが制限され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書が必要です。学生証や携帯電話の写真などで身分証明書を代替することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットを連れて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で調理や火気の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ホテル内での調理や火気の使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "家族を除く3人以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、家族を除く3人以上の宿泊では男女同室は不可能です。これらは火災予防のための措置です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 673
    }
}